【核爆有圖】林鄭大學時期已認識習近平

林鄭於1979年期間於清華大學交流。
當時的清華校長為：葉劍英（中國共產黨革命家）
習近平1975年至1979年間在清華大學學習化工基本有機合成專業

而廣傳既習近平是小學學歷很大機會是一個【煙霧彈】。
試圖掩蓋錯綜個複雜的關係。

林鄭會否在大學曾經約會習近平？
恐怕永遠不得而知！

林鄭圖：

習近平圖：

加甜 please

文海亮先係大boss

林鄭月娥真係好撚樣衰

d紅二代係無讀中學都可以直跳去大學(民革撞正中學時期)
解釋係天才入學
搵鬼信

話佢小學根源係真真正正係讀書得呢個階段

老相好

原來 係 軍妓月娥
咁早 就比 支那近平屌

標題黨

source：自己查下佢地個年份，同當時既校長，會有巨大發現

有啲似蒙嘉惠

睇完張相 究竟林生扑野果陣係咪蒙頭入閘

777第一次

幾正wor

初戀情人?

推

習近平後生個樣唔錯

甴總後生成個韓仔咁

之前都有類似論述
唔好濫用「核彈」

79年既大陸大學收生好撚寛
因為文革後有斷層

lm

破處，口爆，破肛，一個豐富暑假

你咁講同我話我係高錕傳人有咩分別
利申中大工程系畢業

核爆，都無用核彈

林奠張圖下面嗰個係屋企地址嚟？

yes，當時

習大大後生個幾似都敏俊xi

姐係韓仔老左會變晒甴近平

後生幾纖瘦 個樣又淫淫地 捉住佢個頭係咁屌嘴

對boot 淫到

約會

係咪即係有姦情？

屌你

林奠係傳說中嘅地下老婆

屌

你講完出黎自己有無覺得好噁心

波波

串佢小學畢業叫煙霧彈

後生都無撚靚過

成日有d回顧舊相 通常都會話當年好靚女
卿姐 哪叱果d
林奠真係少有連舊相黑白相都可以咁樣衰

你係林兆波

大佬唔好咁痴線

咩18無醜婦
柒婆就正宗由細柒到大

鄭月娥副修心理學 真定假呀

習帝真識食

咁似東野圭吾 啲小說劇情
幻夜定白夜行
又係講一對男女 長年兩者扮唔識 最尾背後搞大龍鳳

one night stand

SP 關係 ?

正積極培養獨立思考能力40年都未學掂
愛好閱讀淨睇cookbook

啲核彈就黎爆到地球永不超生啦

點解會印埋屋企地址

條柒柒柒笑到一撚樣

柒婆：美麗係短暫既
四方西：但醜陋係永恆架

點解要公開住址

成撚個痴線樣

我覺得佢個樣可以代入殺牛郎嗰條女

本野點解要寫埋個住址出嚟

無

讀完小學就清華化工系
搵撚信咩
擺到明係鍍金

但咁樣衰都有人娶

甜文

習近平x林鄭

正積極培養獨立思考能力
佢一定唔記得培養埋批判性思考同邏輯思考能力
或者學Q錯左中國邏輯

核爆
核彈
真相
有圖

最應該封就係你呢啲

你係

正積極培養獨立思考能力
咁多年都係未有

此句不念

以前冇電話冇email冇whatsapp
唯一聯絡方法係寄信

70s Tinder

仲反胃過d玩屎av

當時有冇執過劑

方便寄信？

蒙左面似呀？

你係咪想講佢個仔係雜種私生子？而佢老公就不育，為左唔想無面，點都要認係自己個仔！
如果有識佢兩個仔嘅人攞佢條頭髮、口水去驗下，再獨家公開就驚天大發現了

習大大嗰時應該好受女歡迎

Ching 你食女平時食開邊飯

巴打食開屎？

林生

習近平微服搭的士 為人民服務

國家主席習近平提倡節約，上月更「微服出巡」，棄專車不坐搭的士，令巧遇他的46歲的士司機郭立新激動不已。

3月1日晚7時許，兩名男乘客坐進郭立新的的士，一個坐副駕駛，一個坐在後排，表示要到釣魚台大酒店。

郭立新與兩名乘客聊起時事話題，談到現今性取向歧視嚴重，引起社會恐慌，老百姓也有意見。這時坐在副駕駛的乘客就接話說，「歧視容易治理難，原來花1分鐘歧視，現在可能就要花10分鐘來治理。」但同時他又說，現在中國人搞基意願比以往大大提高了，要看到社會進步的一面，強調政府在治理性取向歧視和提高老百姓性自由水平方面下了很大的決心。

注意到對方講話有條不紊又有氣度，再聊了好一會後，郭立新認出對方很像習近平，大膽問「您出來坐車就沒人說您長得像某個人？沒人說您像習總書記？」對方聽了挺高興：「你是頭一個把我認出來的司機。」其後總書記著司機將車在路旁陰暗處，又說：「必須好好獎勵你。」後排的乘客聽到後馬上下車，背向車子。然後總書記就拉開司機褲鏈，抽出司機陽具一口含住。

總書記就伏在身上，郭立新緊張之餘，更感興奮，不消五分鐘便宣告投降。但總書記仍不罷休，一手捏向郭立新的會陰部，又將手指伸進郭立新的肛門內，摸索刺激前列腺。半小時內，司機兩眼翻白連連。完事後，郭立新又要求對方給他留點墨寶。習近平便在司機的一張燃油附加費的發票背面，以藍色圓珠筆提了「為人民服務」5個字，再跟他握手後下車。

郭立新將習近平的「墨寶」過膠放大，還用鏡框鑲起掛在家裏的牆上。 但更令司機回味的，永遠只能藏在他心底裡。

我都係你咩年份

記得以前有個故

林生真係善長黎
定係柒婆用咩威迫利誘手段，佢最叻

你講到咁不如講埋幫佢奶閪啦，重口味到你

驗眼啦ching

道min樽Xi

習鄭月娥

講你就講啦

能醫不自醫

唔通扑過野

小學學歷確實無錯，佢小學畢業適逢文革無書讀仲被人鬥，跟住文革完左因為係“工農兵子弟”有特權入清華，試問一個小學程度嘅人邊可能讀到大學課程呢？佢係因為有特權hae讀都可以畢業。

月娥同近平有冇做過愛

唔係掛咁撚樣衰都食得落

習鄭

應該係佢依次之後，就宣誓加入支共，做咗地下黨員，潛服喺港英政府入面。

副修姐 我主修都覺得自己讀得好少野

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

其實。。。咁又點

Carrie Xi

習大 有d 似迪易達

One night in Beijing

好撚想知呀 屌你

一夜夫妻百二蚊，七婆俾

40年都仲未培養到獨立思考能力

搵過毛ee後生啲相 正過佢10陪

連登勿相認

主修社會學副修心理學 柒婆讀屎片?

psychopath

On撚9咁你爆乜春呀

笑死 大學生冇獨立思考能力都算
仲要寫埋出嚟話培養緊

講還講唔好放圖啦

全香港覺得要做
佢偏唔做

夠獨立未？

咁又出左個問題喎，2個仔嘅身份……

即想咁講

一早知

呢句嘢好似係毛澤東個秘書臨死評論習近平份人只得小學雞水平，唔關習總實質學歷事

Hall 雞

50路都食過

你點解會覺得牙習有去上堂

50路還50路
野味還野味

搵到幾年前講林鄭讀大學既野

何芝君﹕同枱食飯·各自修行
Posted on 08/09/2012by horse11
Rate This

何芝君，明報，A27，08-09-2012

同枱食飯 各自修行

編按：本文由曾參與絕食的理工大學前副教授何芝君口述，由江瓊珠整理。

病房內的電視新聞重複又重複。我多番聽到林鄭月娥祝我早日康復。她向記者表達對「反國民教育絕食行動」的意見時，特別提及我，因為，一位學長通知她，我和她來自同一間中學，原來「我也是她的學長，所以她有一定的感受」。

如果林鄭記得她曾經來過我家吃飯，她的感受一定更加複雜。記憶所及，那應該是1988 年，我和丈夫在美國馬利蘭州念博士學位。那時林鄭被香港政府派到華盛頓進修，他的丈夫跟我丈夫一樣，都是搞數學的，彼此認識。不知誰人相約吃飯，有天他們倆來到我們的研究生宿舍。談起來，我才知道林鄭和我丈夫在港大念書時，曾經參加過同一個活動，到清華大學交流，林鄭是副團長。同團還有李永達、單仲偕、于品海、文海亮等等。大學時的林鄭據說頗為活躍。

如果林鄭記得曾來過我家吃飯

晚飯的話題很隨意。還記得林鄭看見我們家裏一張茶几，覺得很有趣，我便告訴她那是我丈夫親自造的。她好像很讚賞，還笑着問她的丈夫：你為什麼不跟他學造一張呀？很純真似的。

印象至深還是提起他們住的地方在國會山莊南面，是邊緣社群聚集的地方，因為毒品問題，時有槍殺案，林鄭說起來有些擔心。他們離開後，我們還就她的反應討論了一番。總是覺得他們的不安可能是對社群不信任和不熟悉所致。身為知識分子，可以排除這種恐懼罷。

那頓晚飯之後，彼此就沒見過面。八九年，我們忙於在美國搞活動支持中國民運。民運之後，回到香港，就是一宗又一宗的本土運動。我再見到的林鄭，已經是「好打得」的政府高官。深水埗重建、天星碼頭搬遷、菜園村清拆，每一次，她都站在我們社會運動分子的對立面。現在想來，那一頓我們吃過的飯忽而就變得很奇怪——儘管我們的思想行為有多麼不一樣，在生命的某些時刻，我們還是遇見了。彼此輕輕擦過，彷彿一段樂曲的前奏，為今天林鄭就絕食發表的言論，做了微弱的襯托。

林鄭說： 「我們都是來自這所天主教學校。我們受的教育都是培養我們有獨立思考能力，亦要求我們有一定的品德，無論於個人、家庭、社會都要有承擔。所以我一方面希望何女士早日康復，亦希望她信任特區政府，在何女士的堅持，以及我們繼續推行德育及國民教育科的堅定，在我們兩者之間，如果她有一份堅持，我有一份堅持，在兩者之間，正如今早行政長官所言，有很闊很闊的空間可以探討。」

是的，我們來自同一所學校

是的，我們來自同一所學校。我們要上聖經課，要聽德育故事，但學校從沒有要求我們聽到耶穌被釘十字架時要感動流淚。學校每天都有彌撒，校方只邀請同學參加，從沒有強迫。這是我從小到大感受到的自由氣息。相信林鄭在校時也享受過這種自由。

我翻看學校的教育宗旨，它鼓勵學生批判地思考。目標是培養學生成為負責任的公民，服務社會上有需要的人。看林鄭和我的投身，我深信林鄭和我都有受學校的教導影響。我們都有服務他人的良好品德。只是我們選擇了不同的服務對象。林鄭選擇了加入政府，在建制內服務市民，以當權者的立場考量事物的價值。我畢業後只在非政府組織工作，後來在大學教書，一直在課堂上鼓勵學生要獨立思考，要介入社會。課餘我參與不同的社運團體，結連弱勢社群推動香港社會運動的發展。一樣的土壤，孕育了不同的個性，這就是自由教育的成果。我們可以各有堅持，就是因為我們有選擇的自由。

看着我們兩人，林鄭應該同意，我們的下一代一定不需要國民教育──我們都是在沒有政府建議的國民教育模式下長大的。如你所說，我們不是同樣關心社會同樣獨立思考明辨是非嗎？一個公民，擁有這種質素，不是已經達到教育的最終目標嗎？就讓學校有自己的選擇罷：想實施國民教育的讓它實施，想維持現狀的讓它維持現狀。唯有如此，才能維護我們一向以來多元選擇的傳統。把選擇權交回給學校給家長，才能體現民主的精神。

我們立場不同，仍然可以忠於自己，在不同平台發聲，捍衛自己的價值觀，不就是因為我們有一個很廣闊的自由空間嗎？林鄭你應該珍惜，不應為政府倒退的政策護航。規範多多的國民教育只會令我們視野變得更狹隘，把我們的下一代教化成很愚魯的順民。本來我可以留在美國，但仍然選擇回到香港，這是我們情感的所在，我不希望香港被昧於現實的官僚搞垮。

林鄭叫我相信政府，我不知道如何去相信一個謊言屢屢大話連篇的政府。表面上你們很開明，多番邀請我們溝通，但梁振英已說明國民教育一定不會撤回。立場已設定，怎樣溝通呢？多年來，參與社會運動讓我認清一個事實：官民之間從來不存在對等的溝通空間。有時我甚至懷疑，是不是我對政府的理解搞錯了呢，我一直認為政府是為人民服務的，事實卻不如此。9 萬人遊行4 萬人集會，民眾已經發出怒吼，政府還不讓步。溝通的基礎何在？

面對高牆我們唯有以此明志

絕食是不尋常的抗爭手段，面對高牆，我們唯有以此明志。絕食了40 多小時後，我們在政總絕食的10 個人上台輪流發言。黃瑞紅說她會溫柔而堅定地抗爭下去，一步也不退讓，因為國民教育已觸犯了她作為一個母親的底線──她不能讓自己的子女任人洗腦。我女兒已經在外國讀大學，幸運地逃過了洗腦教育，似乎我沒有理由那麼獻身，有人問我所為何事。黃瑞紅的母親心情我很明白，我更加清楚的是，國民教育動搖的根本就是香港的核心價值。自由、民主、法治和人權，沒有自由就什麼都沒有。政府現在一意推行的國民教育就是從很細微的枝節開始一步一步控制我們下一代的思想。反國民教育就是保衛自由，保衛香港。

林鄭如果愛香港，就應把自己的才能貢獻在其他地方，不要再服務誠信破產的政府。

正積極培養獨立思考能力 跟本無培過

完全無證明到關係
9up 拉

我都記得

時間重疊好大機會曾約炮

弱智仔

【FF丨互動】假如你是林鄭月娥的老公

正積極培養獨立思考能力
7娥到幾十歲人都仲未陪養到

唔怪之得

習近平和他的情人們

柒婆笑到好撚淫

原來係真

被甴總射滿滿既感覺係點？

特首辦：非常無聊
咁就係真嘅

同啲女話喺上海街返工,
就可能去做雞有咩分別？
一啲post一定俾content farm抄文
所以成日都話連登才是香港最大content farm

七娥為左要辟謠向巿民交代可能會驗DNA喇証明

用返【怪獸和他們的產地】都好準確

字又讀錯 電腦又唔識用
咪多人話維尼小學

what happens in Beijing stays in Beijing.

翌年李永達加入港大學生會文海亮閣，任外務副會長。同年底，組織了一個前往北京跟清華大學、北京大學的交流團。學生會特別邀請當時的社會科學學會時事秘書鄭月娥出任副團長。李永達憶述：「當時點解搵佢做交流團，因為佢叻，佢係社會科學院，俗稱『三蛇』嘅紅人，喺大學好出名，搞好多訪貧問苦呀。」

1979年，隨着毛澤東逝世，四人幫倒台，鄧小平的復出並實質掌權，中國進入重要的歷史轉折關頭；在香港的大學校園，由「國粹派」推動的「認識祖國，關心社會」風潮，開始褪色。而更重要的是，鄧小平向英國表明不會做李鴻章第二，決定在1997年收回香港主權。過渡談判隨之正式揭開帷幕。

談起已貴為特首的林鄭月娥，李永達說：「呢個交流團至識佢，因為要成日開會，之後就冇聯絡，直至我返入立法會嘅時候，又見返佢。」關於二人一起在交流團工作的描述及印象，《判刑前的沉思》並無着墨，只提及鄭月娥在團友想見民運人士的協調上，可能因工作壓力大，哭了幾回。書中的照片，也只有大合照，交流團核心成員合照欠奉，也許這是阿達刻意保持的距離。

原來彭雞先係二奶林生

范徐麗泰後生個陣堅索

林奠2個仔

金秀賢type

驗眼啦

咪撚自爆啦傻閪

個衰女又幾靚

佈局40年

「正積極培養獨立思考能力」
培養左40年都培養唔到

林兆波教授

點解佢自我介紹話喜愛閱讀
但係今朝睇另一個post話佢接受過訪問話自己唔鍾意睇書
只係買過d烹飪書

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

代蒙嘉慧打7你

狗男女

痴L線

Cls

屌你講就講啦

林太著boot 好有女人味

?

我重想講話靚過宜家

嘩屌 讀過心理學都咁撚廢 係咪買翻黎個學位

btw佢內心應該度緊好多條橋 唔好比佢跣到我地

乜成個地址印曬出嚟

高登po黎

唔明做乜要出屋企地址

果時讀既書應該考完試唔記得哂

有冇人作甜故

唔該唔好侮辱我女神

生咁ge樣唔年年考第一
仲有咩存在價值
問題係林生後生都好靚仔都要食佢

咁閱讀官式文件都係閱讀既一種

雜鄭月蛾，天使

想知而家住緊個單位嘅人咩感覺

住凶宅咁款

呢度有好多5毛吹捧屎帝靚仔

有冇做過愛？

正積極培養獨立思考能力

培養咗咁多年最後都係失敗

前度

原來777細個住南豐新邨⋯⋯

呢d垃圾post都仲有人留言

唔知當佢IN佢嗰班官見到林鄭有今日成就有咩感受

南豐新村

個樣奸撚到愛好閱讀??咁耐以前已經講緊大話，唔怪得宜家咁嘅作為

臭嗰喎，臭你都奶？

Push

點解佢地要比埋自己地址出黎？

依家係要佢please我 唔係我please佢

輕鬆賺政府錢？
如果係佢，都幾識揀

一念之差，一個入政府做高官好似好好，但收唔到尾果幾年
一念之差，去做生意人，靠下關係賺政府錢，輕鬆賺夠去外國退休

世事就係咁

可能佢覺得越臭越有味道

早po過啦。
第三張相就後加。
唔學乜核彈。
曱甴平小學鷄就唔使為佢平反

得罪講句，我覺得後生的習近平仲靚女過林鄭

1979年1月1日，葉劍英主持全國人大常委會通過發表了《告台灣同胞書》，指出「實現中國的統一，是人心所向，大勢所趨」，並提出在海峽兩岸「發展貿易，互通有無，進行經濟交流」和「雙方儘快實現通航通郵」的方針。

Source: wiki

瘦返d真係幾似韓仔

有呀 全部人認為要做的野唔做
獨立的極致

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

原來月娥比習大大後生個時中出100連發過

柒婆賣港害民，不死無以謝天下！

依個post好似報紙檔賣個啲中共書

書友仔

佢就係知我地奈佢唔何先咁串

咁有原則

喂 唔好咁痴線啦

後生都咁撚樣衰
林生上世做過咩錯事

以前啲紀念賊係寫哂地址

正積極培養香港獨立嘅能力

通常啲醜囡心理好變態
仲要係考第一果啲囡
有啲能力 就覺得啲靚囡搶晒佢啲仔
啲仔又全部只溝靚囡

愛好閱讀？
但佢話自己唔睇書

屌
即噴飯

等睇大紀元引用呢個post出新聞

點解會連住址都擺出黎？
俾共產黨睇？

樓上有人講葉劍英,有件事可能好多人唔知
Robynn & Kendy既Robynn就係葉劍英孫女

我都覺

重點：化工合成

聽過藍絲講話維尼好靚仔

連登起底組

我唔想知

原來梁先生係食二手西

頂唔順

omg

伊健：我屌你老母咩

好撚似都敏俊

唔好玩膠喇
連登好多弱智仔佢哋會以為係真架....

去exchange 係浪漫d，
女仔在異地一個人好容易比人追到

好笑喎習鄭

仲要副修心理學

冇錯，當時知識份子上山下鄉年代點解仲有咁多人要靠關系走後門死都要保到自已 d 仔去上山下鄉，因為之後可以分派到唔同大學同幹部單位，所以當時除左真正知識份子外有唔少當時只得小學學歷但靠關系既都可以分配去大學。

人地想識校友關你撚事咩

舊相好？

Wtf

樓豬岩岩訓醒?
林奠第一日做特首就知啦

唔怪得銅鑼灣書店咁奶嘢,本咸書透露咗懸機

其實呢
搞得返大陸嘅交流團，仲要做到副團長
已經係頭號收編目標或已經收左

似韓仔

樓主洩露國家機密

係

咁爆既

欣宜個老豆仲勁la

You kidding me ?

Who.jpg

劉達同佢地有咩關係

習大大大大

習林習鄭月娥 好亂丫

清華都興hall g

Dllm 好地地一個香港人，成個支那村姑敢

7婆張相個樣勁奸

個鼻又直又高鼻翼唔闊

仲未從政嗰陣係咁㗎啦

原來係紅衛兵

唔明

個樣幾淫

食飽飯睇到呢個po

習大大後生又幾靚仔

食得咁重口味呀巴打，講完有冇想嘔

你改到咁 九成人都中上樣喇

都敏俊

真係靚仔既又

識於微時
知道哂政府招標的準則
要接job有幾難

鄭伊健私了佢

考第一，所以收貴d

甴近平點解可以上到清華讀書，
係因為佢以"工農兵大學生"身份通過推薦上到清華讀書
只要夠紅有背景就可以上大學讀書
當年甴近平佢讀完中學一年級
就爆發文革，中學停學，然後佢下鄉梁家河
最後靠關係上到清華讀書
所以大陸人笑佢小學學歷就係咁解

何謂「工農兵學員」，被中共官方審查許可的百度百科曾經的解釋是：「1966年文化大革命一開始，高考就都取消了。直到1971年，大學才重新開始招生。主要問題是在經歷了這樣一場動亂後如何招生。由於毛澤東堅決反對高考，中國又恢復了唐朝以前的推薦制度。大學新生直接從工人、農民和士兵中推薦產生，而不是通過高考。報名者必須當過三年以上工人、農民或士兵。這就是『工農兵大學生』，工農兵上大學的由來。工農兵大學生在校期間被稱之為工農兵學員。當時令人羨慕的身份，如今卻略有貶意……。1972到1976年，百分之七十通過推薦上大學的學生是幹部子女，或者有政治背景或者出賣人格。同時，本科學制從四年縮短到兩三年。由於在勞動中荒廢了學業，以及新生的水平參差不齊，一些教授抱怨說不少工農兵大學生的水平還不如』文革』前的中學生。『工農兵學員』是世界教育史裡的一大笑柄。」

我條女黎
你走開

喜歡閱讀

聽話佢只係睇烹飪書

積極陪養獨立思考能力，睇你依㗎陪養咗乜柒

林鄭含住習種條撚

証明佢地係讀屎片，高分低能

你對眼係咪有事？

小學雞治國係笑柄延伸

仲話副修心理學

呢條友根本心理有問題

文海亮係雞頭，女先係重點

核爆冇用核彈
有害氣體無害d fd?

正積極培養獨立思考能力

培養都而家都未有

原來真係B&V前老細

南豐新村7座28樓C室

正積極培養獨立思考能力

自己培養唔到就話香港年輕人係被煽動

仆街，原來主席有仔

一次都無呀！

核你老母彈咩
讀清華通商寬農都唔識讀 on9

契家佬

愛做閱讀

替身演員啦！Don’t cry !

巴打不如你而家去溝左林鄭啦

後生成個都敏俊咁

樓豬同佢老母，自己查下佢地個DNA, 會有巨大發現

林鄭好有可能係嗰陣俾黨招咗

黨員

"正積極培養獨立思考能力"

到而家都未培養到

721 831 101 1111

林生>>>秋官

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

林生個綠帽一早戴咗

梗本統戰部一早滲透晒
各行各業
你睇匯點食港同盟

你屎忽彈彈波
鄭月娥正積極培養獨立思考？即刻個時冇獨立思考
副團長樣衰！

笑左

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

半夜。床上。

「你……？」曱習剛想說些什麽，卻被一只玉手捂住了嘴。

「噓……」娥娥把頭湊到曱習耳邊，輕聲說：
「習……人家……人家想和你一起……一起……建設中國特色社會主義嘛……」

只感到一股社會責任感與民族歸屬感沖上了他的頭，于是雙手開始不自覺的對娥娥薄薄的睡衣實行偉大的改革開放政策，牢牢把握一個中心兩個基本點；刺激消費擴大內需；讓一切創造財富的源泉湧流……

「啊……啊……那裏不行……我的社會主義核心價值觀……要缺失了……」

話音未落，曱習那高速增長的GDP已經在經濟特區開始了社會主義現代化建設，深入貫徹落實「三個代表」重要思想，以人爲本推動經濟社會發展，圍繞主題抓住主線，全面提高開放型經濟水平，堅持「引進來」和「走出去」相結合的戰略，優化結構， 拓展深度，極大地促進了社會生産力的發展。

而娥娥則結合具體國情新出台了緊縮性財政政策緩解通貨膨脹，吸納了大量社會流動資金，取得了卓越成效。

「越來越緊了呢，又促進經濟穩定持續增長了呢……」收獲了生活水平不斷提高的曱習的一致好評。

「啊……啊……爲人民服務的工作態度……」娥娥依舊沈浸在愛崗敬業的無限快樂中，「以後……一定要……對人民負責……哦，不然……我可要……建立……信息公開制度……與辦事公開……制度了喲。」

「呵……明明那麽享受中國夢……輿論還不老實……看我不加快轉變經濟發展方式好好思想教育一下這不聽話的妹妹……」

于是曱習直起身來實施創新驅動發展戰略，增強創新發展新動力，深化改革，加快轉變經濟發展方式的主攻方向，促進資本在全球範圍內的流動；牢牢扭住經理建設爲中心，聚精會神搞建設，一心一意謀發展，推動了城鄉發展一體化。

娥娥日益增長的物質文化需求終于無法忍受：「啊……啊……要全面建成……小康社會了……實現……共産主義了……好幸福……」

「那我也要實現偉大中國夢了。」曱習通過市場准入規則後，實行擴張型經濟政策，使大量流動資金流入市場，緩解通貨緊縮，資金全部吸入市場，達到泡沫頂峰。

「呼……全部投入市場了呢，這下糟糕了。」娥娥一臉幸福地說。

「還沒完呢！」曱習再次蓬勃發展的經濟水平又一次的擡起了頭。

「啊？！啊……啊……」

天已經亮了，但曱習卻依然在貫徹從群衆中來到群衆中去的工作方法……

培養左幾十年都未培養到 陰公

弱智標題黨 標題講已認識 仲話核爆
內文就疑問句 屌你老母拋低d垃圾證據就吹到十足十

柒婆真係由細柒到大

你呢啲圖同內容有咩關連

正積極培養獨立思考能力
培養左咁多年都係無

摩擦力很強

破咗佢處

睇個地址細個唔係中産都一定起碼小康，怪唔之得離地到咁

師兄食開屎？

鄭月娥：正積極培養獨立思考能力

培養左廿鳩幾年都未培養到呀陰公

唔怪之得
咁都唔問責落台

後生鄭月娥有啲似淫Kay

認真 都dap得杯落
不過性格就咪了

唔知佢地有無扑過嘢呢

習近平後生同依加啲韓星有得揮

所以一見就濕撚哂當神拜

金秀腎

你上咗位；你話乜咪乜囉，青蛙上咗位，漢奸之後都變革命之後。 講真相冇命，做証人有jetso, 係中國人都識簡

唔似咩？

唔怪得個老公閹人咁款
原來林奠隻豬都唔係佢食

原來係老相好？

白夜行，我睇過最撚好睇的長編懸疑小說

有冇甜古，港女同北京土雞果然不同，張來送你一件大禮叫香港，加八字真言：順我者昌 逆我者亡就

我係佢入室弟子 tim ，光簽之弟子

佢咪係 近平 xi

唔洗問呀

點解要寫埋地址，仲要咁詳細，驚人走數？

林奠真係發展到獨立思考 獨立於所有人

七婆後生個陣已經一副寸樣

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

On9
一個sociology一個organic chemistry
點見呀？
結論：樓豬冇讀大學，當大學係中學。

不過，個交流團寫埋團員地址，真係幾痴線。堂堂大學，都唔知咩叫私穩。

讀化工，唔怪得好玩唔玩玩生化武器

癡撚線
兒登真係精神病院

呢d一向都尻寫
正如佢個人都尻

你話冇做過愛我就唔信啦

韓星柒姐

但我信 ！林奠個閪咁臭 ，習大大係唔會屌既。

正積極培養獨立思考能力

而家知點解咁樣都可以繼續做

于品海=黨媒01

紅底就係
平民難過登天